{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078746?place[place_type]=GID&place[gid]=1078746&place[latitude]=36.4171705849&place[longitude]=129.4289649174&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 써밋펜션"
    },
    "text": "サミットペンションでの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数に追加がある場合は、ペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合にも入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできない場合があります。 青少年の混宿は禁止されています。 すべての宿泊客は入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び施設の利用時に毀損や紛失が発生した場合は宿泊客本人の責任であり、損害賠償の責任が発生することがあります。 直火方式で料理を調理したり、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 バーベキューのご利用は別途料金があり、フットサル場とバスケットボール場はご利用いただけます。 コンビニは必需品のみで構成されているので、個人的に必要な物品は事前に購入しなければなりません。 屋外プールは子供のお客様のための空間で、利用時間は午前12時から午後8時までです。 駐車も可能で、子供用のプレイルームとテラスもご利用いただけます。 地域ツアーでは盈徳日の出公園、下渚海水浴場、海波浪公園、風力発電団地、五宝海水浴場、三沙海上公園、長沙海水浴場、江口港、再生可能エネルギー展示館を訪れることができます。 屋外テラスはチェックイン15:00からチェックアウト11:00までご利用可能で、客室は102号から様々な基準と最大人数までご提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊人数を追加する場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には別途費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合には、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての宿泊客は入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設が毀損や紛失した場合、誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "客室及び施設の利用時に毀損や紛失が発生した場合は宿泊客本人の責任であり、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を調理したり、炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は別途料金があります。"
        },
        {
            "question": "どの施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "フットサル場とバスケットボール場はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、近くにコンビニがあります。ただし、必需品のみで構成されているため、個人的に必要な物品は事前に購入しておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は午前12時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "提供されている駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、提供されている駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "何か子供向けの施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "子供用のプレイルームとテラスがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "地域ツアーではどのような場所を訪れることができますか？",
            "answer": "地域ツアーでは盈徳日の出公園、下渚海水浴場、海波浪公園、風力発電団地、五宝海水浴場、三沙海上公園、長沙海水浴場、江口港、再生可能エネルギー展示館を訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外テラスはチェックイン15:00からチェックアウト11:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "客室は102号から様々な基準と最大人数までご提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 795
    }
}